[Poly] HD of BSE vs HD of ME(hkcc)

我本身就想讀Poly ME Degree，其他科無問題，夠分入但就係英文好大機會lv2。

宜家睇緊後路，比較緊post名果兩科，因為poly hd好白痴，無ME嘅HD，要去hkcc先有，但就有類似嘅bse，咁點算好

推

唔好入polyhd

hkcc

何解？

點解嘅？

爛grade又難讀
yr1已經學緊yr2~3既野
讀hkcc asso好過

poly hd讀既野同degree頭兩年無咩分別 又有common core果類科要讀 除左學費平啲之外 都唔推薦去讀

入邊d人dse高分小小但衰中英

普遍恃住依份優越感 串過馬撚

唔關事啦
幾高分都會爛grade

其實唔難，讀完好易升
In kk chow, we trust
hkcc me -> poly/ust/hku me 全部offer都有

BSE >>> ME

連埋我？

我有兩個幾fd既hd同學都quit左
其他夾埋都1x個

Hkcc asso engine la
想入ME讀Asso engine都得

我認我係傻閪

哇，一面倒。 個個都支持hkcc

係Hkcc engine asso
hkcc hd聽講都幾難

是撚但啦

咪又係一堆17,18分垃圾係度爭學位

不過hkcc就一家定易升過poly hd

做人做狗自己諗

讀咩書吖
出黎做野